［大J fb]邊個youtuder個日本老婆係深藍

無私怨，因爲根本0交流。不過忍左好多日，不吐不快。

經常會有觀衆問我，會唔會同某些YouTuber合作。
原因多數只得一個，就係因爲大家既另一半都係日本人。

除此之外根本無任何共通點。價值觀亦完全不同。

點解我唔會合作？原因幾個。
1，我好討厭不斷周圍痴，刷存在感既人。更加麻煩你唔好係我既影片度留言貼自己頻道既link宣傳自己。此等行爲極度令人反感。已經不只一次，請你地自重。

2，老婆係深藍，就唔好表面扮係黃。用個私人account post就唔好以爲無人知。香港既日本人圈子好細，咁都可以傳到黎我度，你自己諗下。

3，你地既日本人老婆唔係你地上位既踏腳石，更加唔係一個商品。下下都推個老婆出黎做賣點，到底知唔知個醜字點寫？

/怨婦mode end
/exit

#上位係靠實力 #唔係靠左痴右痴R人氣刷存在感
#港日couple #每個人做野方法唔同 #只不過我就係唔中意你既做法

大阪Andy狗？

大家估緊係A定B

第三點真係真線抽擊

大家唔需要估係邊個，地圖炮射晒全部人。
1，2，3，我講嘅三樣嘢是但中一樣，或者中兩樣

應該唔係 andy都長期stay係日本

禁即邊個開名啦

佢係連登仔嚟

B字頭得佢老婆表過立場先可以扮，
A老婆無表立場 扮唔扮無人知

b

答案呼之欲出
係B

但第三點
睇怕唔止一個喎
你地既日本人老婆唔係你地上位既踏腳石

係A ar

拍定手先

benja & momo

大J:

原本我都唔想咁直接，不過既然B先生你講到咁...
理恵，周庭，我哋幾個可以走埋一齊，係因為我哋有共同嘅理念，之間不特止一毫子都冇發生過，我哋仲付出左好多。
我哋做緊嘅「生意」，就係向日本文宣，展示香港真實嘅一面。
我哋做緊嘅「生意」，就係利用我哋嘅影響力，為日本天災籌錢，幫助當地災民。
我哋做緊嘅「生意」，就係用我哋嘅時間，喺遊行示威現場為大家附上一點心意，為大家打氣。
理恵本身係知名日本節目主持，我本身都叫有啲人識，周庭更加唔需要講。
我哋喺度做實事，而B先生你，似乎只係關心自己嘅人氣。
你喺另外一個post裏面話對我嘅人格有保留，我依家就同你講人格。
你曾經參加遊行，喺現場逗留幾個鐘頭，就係為咗等一個人出現同佢影張相，R關係。人哋同你三唔識七，你仲想跟埋去同人食飯，用意何在？
你曾經對拍攝器材唔熟悉，拍片方向有疑問，係邊個同你提供意見，比拍片idea你？事後你竟然喺網上唱衰對方。用意何在？
你嘅日本人老婆，既然係反示威者，係一名藍絲，點解要喺鏡頭面前扮黃，討好觀眾。用意何在？
過去幾年以來，有好多事情我都忍氣吞聲，結果就係之後俾人咬一口。
今次唔好意思，我忍唔到。
祝你好運。

佢個藍絲老婆同佢返去所謂大灣區，記得唔好污染關東大灣區

其實睇睇下，又覺得大J 算忍得
原來條友幾個月嚟不斷先撩者賤